【長氣怪預備】WhatsApp推新功能 錄音鍵上鎖任你講

WhatsApp再推新功能，今次啱晒一班喜歡錄一大段語音訊息的用家。在不方便打字時，或難以用文字解釋的情況下，語音訊息的確非常方便。今次更新增加錄音上鎖功能，按下錄音鍵上推後就可放開手，錄製長語音訊息時就不用按到手抽筋，或未錄完就發送出去。不過都到了要錄長語音訊息的地步，為什麼不直接打電話呢？

另外Whatsapp也加入畫中畫播放YouTube片的功能，可直接在WhatsApp中觀看YouTube片，跳轉至其他對話時也可繼續播放。不過似乎尚未正式啟用，想試就要再等等。

文：梁志穎
攝影：周旭文

telegram 晨早有啦

屌我仲以為係lock左個錄音功能等對方唔可以用費事煩到自己

又抄 Telegram

連 in-app YouTube 畫中畫都係
Facebook 呢間濕鳩垃圾公司真係睇住嚟抄

可直接在WhatsApp中觀看YouTube片 <= 我唔得嘅 已經up 左whatsapp 最新版

未用得

垃圾Facebook

上面話抄telegram得啖笑
好耐以前wtsapp可以錄一大段啦，果陣好多人唱歌
係唔知點解後尾冇左 有返咪幾好

傻鳩先會錄音

垃圾功能
好多仆街大大聲播錄音

實有人唔記得關返, 錄埋其他野出事

撚樣

可唔可以唔收voice message

成日都錄錄下洗咗，真係錄到火都嚟，個新功能真係太好喇

我係用嚟同我阿婆講嘢，聽聲好啲嘅。我同佢有時差，又唔係話有好多嘢講，得閒留個言，佢瞓醒或者得閒覆返我。同埋佢唔識用whatsapp聽電話，所以錄音係最好。

錄咁耐點聽呀

最撚憎人錄音

食屎啦屌你老母 錄音撚死全家

不樓都唔聽
啲錄音都唔方重要架啦 仲要整長佢

屌 呢個正

左抄右抄telegram，係未抄到自動播下一段錄音，we7 telegram有咗九年

廢老

關咩事, 成日聽錄音要較到好大聲先聽到佢講乜
再者, 唔係任何場合都適合聽錄音, 有時真係逼住要聽要用返耳筒
只係方便自己麻煩人地既功能